從睇電視得出波台極多廢青

晏就cap 牙中圖

再到東張西望

之後神屌

仲可以睇埋文傑

但我番到屋企就做緊宣傳儀

番到屋企係隻臭g未央

由朝早到夜晚都睇到正女

樓主做g?

做雞仲夜收 你問有村就知

可能你冇生意

我做龜公 收聲初瓏都係g

收皮啦虛狗

講事實 你不願面對

仆街啦你老母

佢講事實

講真話都要屌....

Tvb

Tvb > all
良心電視